山竹後遺症

其實山竹都走左甘耐啦
街邊啲樹幾時清下佢？
係咪真系有人清？
定係打算等佢重新生根

我果邊清完啲殘枝夾埋超過二十個黑膠袋疊起做長城